★派4000蚊首5日收近20萬申請 新增3地點領現金支票

政府派4000港元關愛共享計劃由2月1日起至4月30日接受合資格市民申請。政務司司長張建宗今早(5日)出席林村許節活動時表示，政府現時已收到10萬至20萬份申請表。針對沒銀行戶口申請者領取現金支票安排，張指現時除了觀塘「職津處」辦事處可以領取外，其餘3個地區分區辦事處亦可領取，地點分別位於長沙灣、旺角及啟德，同時政府增加查詢熱線至60條線，有需要時致電政府熱線1823亦會支援市民查詢計劃。

lm

唔係3月尾截止？

4月30

Cls派嗰4000搞咁多野